如果陳茂波真係接任財政司司長...

就會係第一個中大畢業生擔任司長
In CUHK We Trust

新華社報道，依照香港特別行政區基本法有關規定，根據行政長官梁振英的提名和建議，國務院決定任命張建宗為政務司司長，陳茂波為財政司司長；免去林鄭月娥的政務司司長，曾俊華的財政司司長，張建宗的勞工及福利局局長及陳茂波的發展局局長職務。

In CUHK we 柒

唔係第一個囤地撚做屍長咩

第一個開劏房財政司司長

到時佢會唔會肯劏開自己個office畀副財政司？

做土地發展就囤地，管數應該會叫圈錢

中大之恥

原來係死文毒發功吹奏